個人本身瘦開點先可以大隻啲

我180cm 60kg，都係近排先成日做運動，真係超級瘦
想問下1日可以食啲咩食幾多可以有助增肌？因為真係對練大隻嘅嘢都唔知，所以希望問下可以有咩方法可以谷大自己啲肌肉？尤其想練手臂、胸同背，腹肌本身都有啲。我手臂真係好幼同埋喺屋企有咩動作可以做令自己大隻？係咪真係要食粉先搞得掂？我都係想練fit啲大隻少少，唔駛咁誇張。

穩 wu cfu

手臂幼練三頭肌
屋企都可以做

一個字，操！

你只要有恆心，一定得

利申178 由56kg 上到65kg

唔係話自己好勁，但至少有進步呀，當然我覺得未夠

做掌上壓，屋企有位咪買條引體上升棍，啞鈴
已經練到好多地方

想大隻就練！你可以的

想者得救，
夠全面、有系統，信科學，幫到你
USD $49抵到爛！

食到變肥仔先
脂肪唔可以變肌肉
但係變肥仔可以增加你嘅食量

屋企買兩個啞鈴先啦

食疴訓操

做阻力訓練加飲whey protein 已經幫到你

乜都操，負重+帶氧

三餐後半個鐘飲脫脂奶一杯，不過唔知你腸胃頂唔頂到

聽連登仔講托柒咩，
信jeremy ethier

你跟齊哂佢做都唔lean bulk 唔到，
基本上係無可能
身體很誠實，只要跟足就無問題。

3餐一定要食 蛋白質最好要食夠體重kg 2倍到 早啲訓同埋操完比肌肉休息最少48至72小時 維持positive nitrogen balance就增到肌

簡單黎講，五個字: 坐言起行，操

來來去去做gym既過程，都係肌肉刺激正確，理論正確》肌肉輕微撕裂》過度修補》變漲變大舊，個人肌肉量多左自然會重左又大件左，建議做啲多關節動作操大肌組就重得仲快

唔係話懶正能量氹樓主你，唔好成日諗瘦底乜乜物物，其實你地比正常/肥既人仲可以少左個減重乾身既過程，尤其是新手期時仲易短期內明顯睇到成果亦都易keep到靚啲

增肌都係食，休息，訓練，講就簡單，但要揾啱適合自已的方法唔係咁易，小弟之前都係想增肌，結果變左增脂。。。。。

咁有咩動作可以做？

係，所以食先係最難做，又唔知食乜同食幾多

以前48kg 操野上到而家84kg body fat低

NASM Certified personal trainer

Freelance trainer with two-year experience,

Trained and keeping professional clients such as ibanker ,doctor , teachers and hk team member

Ching 你幾高都重得好誇張wor

178 都操左4年既 上上落落咁啦

咁可以tg問你嘢？

Sure bro